午。

拉

意粉

咁似「好e食」

is ar fu

咁夜仲唔瞓

我ot緊

一定係專業人士 有得o到咁夜

上星期買左覺得好唔抵 18蚊但好似波仔一半份量都無

專業
食瞓痾嚟講我最耍家

專業食家

嗱 你咁樣頭尾攞字係唔啱架

我兩星期買33蚊3包